Ce critère adresse les situations où un contenu additionnel contient des composants d’interface avec lesquels il doit être possible d’interagir au clavier. Par exemple, une infobulle personnalisée qui propose un lien dans son contenu.